當年tvb既六星將 估唔到最快拎視帝既係馬明

當年六星將 (排名跟當時人氣排）

林峰
唱k
陳唔知咩
Bosco
John ma
馬明

馬明係當年最冇名氣 毒撚 最比人唔睇好果個黎

估唔到今年套降魔的勁到咁 仲上埋熱門搜尋第一 個視帝拎左9成 六星最快拎到視帝既人邊個估到係佢

得佢係大陸無咁紅，咪留係tvb

計排位唔係John Ma最低咩

其實楊明都應該一早要拎

拎去打靶？

當時林峰未整容,人氣應該無咁高
吳卓羲果陣應該人氣最好,又雙龍又學警

馬國明係就係做左咁多年,但代表作真係無乜
除左律政新人王做得比較好之外就淨係記得帶馬歸槽,不過果套俾青雞面搶哂戲